【Wedding】澀琪今天宣布將與年長兩歲的男友結婚

澀琪今天宣布將與年長兩歲的男友結婚並公佈了婚紗寫真。

澀琪的經紀公司透露，澀琪與男友相識多年，在正式交往三個月後就決定了結婚，兩人原本計劃在9月25日舉行婚禮，不過因為疫情的原因，目前兩人正在考慮是否要將婚禮延期。

繼慧彬之後又一位情書女王結婚了！

𨳒你老母標題黨
斐澀琪

唔係

樓主弱智

屌你老母

你老母比狗屌

@牙邊

笑咗

樓主好波

唔玩啦補翻啲圖(｡•̀ᴗ-)✧

發夢都估唔到佢嫁得出......